[有圖] 年輕人嘅悲哀

年輕人嘅悲哀 攰到咁都寧企不坐

廢老: 後生仔咁唔捱得

佢咁樣企左幾個站 都無人讓位比佢

香港

人口問題

痴撚線 其實係咪喊緊？

諗起有個男人瞓喺兜飯到

廢老座同埋2蚊優惠正仆街

後生仔企啦想坐？

唔係 佢真係企係到訓著左

生活逼人 極勞累

Physco 同學

企地鐵訓著唔奇喇，企巴士都訓著

你講緊啲廢老?

膠都廢是比

仲要比人放上網

我唔係有心 不過都無影到樣

起一起底都知係on鳩仔

坐落去比人影左上FB就唔好啦

本書寫住psycho

我朝朝搭輕鐵都係咁 好彩我男人無人影我